封道歉信可能係消防自己寫

今輪中共化腐朽為神奇

連登既大中華情意結比08奧運仲要誇張
再搵幾條5毛踩下香港人
成千正皮

然後啲真。港豬入黎鬧返我盲反
叫人以事論事

到底係左膠當道定大中華膠？
點解會退返去雨革前咁？

話你岸九都驚你嬲

望下自己個名啦屌你老母閪

五毛引導言論加小學雞加假膠加真心膠啫

連登comments同高登或者其他平台比較
就睇得出連登越來越似uwants香土，港人港地
有班人開口埋口廢青港毒，有位就踩港抬捧中
中國有一個好人，就spin去香港人點點點
香港有一個仆街，就係咁話香港人仆街仆街仆街
十足cctvb新聞成日播美國衰野既手法

啲憤青睇得多毒果報，乜撚都屌一餐

如果廢青肯聽毒果話
中共應該高興

呢到堆人根本係同意uwt 香討個堆既政治取向
但又因為呢到多人鍾意上
愈黎愈覺得呢到不知所謂

( Show Blocked User - 中国人 )

近排留意下澳門高登fb都睇到

啲五毛入哂黎
睇下佢地幾撚驚
支那人浪費咁多資源道個歉就當冇事發生
香港人就係咁撚犯賤